點解今日熱到就中暑都無酷熱天氣警告🥵🥵🥵🥵🥵

天文台

熱到人都癲

發酷熱警告要33.0度，今日得25.0度 最暖既元朗都係得29.6度，未過30度

咁廢架你怕熱，我仲著緊褸